投影機意見

XGIMI 極米z6x

呢部有冇巴打比d意見，三千五內hkd有冇其他推介，房仔細床頭放唔落太大部機，直接射落牆用，屋企有部一千蚊機玩左六年想換貴小小黎玩下